如果38 歲仲係處，你地會唔會覺得呢個人性格唔正常

其實我今年28 歲
但真心覺得38 歲我仲會係一條柱
如果男仔聽到
係咪第一時間覺得呢條女性格一定有問題？

洗唔洗幫下手？

個樣夠靚就唔覺得仲係處係一個問題
仲會好amazed

唔會啦，拍拖冇左隻豬既女仔先係豬咁蠢

未必係性格問題，多數係樣嘅問題

脷伸：32歲 男 （叫雞破咗處）

咩事冇拍

要接觸過才知
至於處呢樣嘢 從你自身的角度出發 無礙日常生活，工作，待人接物，便問題不大
從社會大眾要求，俗世眼光出發，必定有人帶著有色眼鏡睇你，你可以無視
從另一半的角度出發，佢可能覺得你怪，亦可能覺得你正，沒關係，重點是對方可不可靠，發覺不對路，撇

唔撚駛喇

咁如果唔夠靚呢

你真係叫雞破處嫁？可唔可以share 吓

好忙

有時間上連登 冇時間拍拖
冇人追就冇人追

阻礙日常生活又冇嘅，不過有啲擔心過多十年會失去性能力

靚女係處先奇怪

38男仲係處

得一個可能性：佢係基
因為男性條件再差再肥再樣衰，溝唔到女，都可以企一晚/叫雞/約炮/比錢/強姦等

所以樓主如果因為條件差溝唔到女
唔緊要，呢度有愛，可以眾籌，比樓主上件頂級模特兒，渡過一個愉快的晚上

有冇玩交友app識仔？

返工全部都係同性
講真點識人

我真係冇人追啊唔否認

可以去梵蒂岡教廷搵份工。起碼Ching你純過啲「發打」。

過期罐頭

真心 會
除非條仔都係青頭

你自己去追人咪得...
我都畀啲老處追過
不過即使人地真係同你拍拖都未必想破你處,我真係人辦...

返邊行啊？

有西都唔屌？

樓主係肥婆

屌我以為manager夠係老處女
但性情溫和到我以為佢出左家

唔特別想屌
不過條女要求的話可以夾個時間

我27 歲 破

破完之後食女無數

守住個處無人會讚你嫁
30 up處女真係送都唔屌，屌完實迫你結婚

問題唔係你係唔係處
係當你38歲嘅時候，樣貌身材好大機會已經走緊樣
就算係處都已經吸引唔到男人
除非你keep得好好啦

屌，咁就咪撚話好忙啦

睇完外型已經明佢點解係處

認真POST?
真心想探討呢個問題, 男就聽得多, 女真係少

應該有問題

有啲人好多原則性嘅嘢阻礙佢自己

有啲眼角高到上天

有啲係脾氣古怪生人勿近

總括黎講，性生活唔早啲開始，到老都唔學返啲技巧，又無經驗，盞自己suffer

上141睇女-> 上樓㩒鐘->入去沖涼->上床抽插->射精->再沖涼->畀錢->返屋企

樂觀的人，我係絲打嚟㗎

世事都被你看透啦

有啊！年半前有試過，見咗三個男仔，最長果個見咗六次就好合拍地大家冇再搵大家喇

就算唔係同性，講真都好難同男同事一齊啦，全部唔係結晒婚就被女溝晒就算有單身男同事，萬一分手同一間公司做就尷尬死

其實我成日覺得冇拍過拖同純唔純又冇直接關係喎，話唔定我冇拍過拖但好naughty 呢

咁係咪要掉

小tips: 青頭切忌叫條女含

曾經有男同事知道，即刻話我性格一定有問題

真心求分享，點解唔想？？？？？？

啱嘅咪一齊，點解要局限自己？一世唔會轉工？
分手？未一齊就諗分手？

思想奇奇怪怪咁喎你

傳媒狗

半肥瘦

三圍？

時間呢啲嘢，就嘅啫

我都有擔心過如果有一日自己開咗齋，就返唔到轉頭

有閪就屌咩，屌完可能有手尾跟。

樓主為咩咁堅持，定係耶撚黎？

參考圖呢？

就係唔想結，所以先冇開齋

價值觀問題 無話對錯

我正正有擔心過呢個問題，咁如果keep 得唔好都照肯一齊，係咪真愛

兩者冇關係，破處嗰個九成都唔係結婚嗰個㗎啦

我條女32先破處
佢性格冇咩問題,係做既行業行得窄
但佢有個fd,e家33都未破處
果個fd個性格就真係有問題
不過你講得岩,我啲男仔fd一開始都話咁大個都係處如果唔係樣衰個性格一定有問題

世上冇醜女 再醜到唔似人型都可以整容 得懶既女人 所以好好奇樓主為乜咁堅持

咁眾籌絲，比你上件頂級靚仔

咁啲靚女靚仔嘅伴侶就唔係真愛？

百貨應百客 冤豬頭都有萌鼻菩薩

係 D人會咁記

同感 特別係感覺到唔一定會同佢走到結婚

會覺得佢唔係好識享受生活...

平時成班女係到傾呢D無聊野你咪尷尷地

如果樣衰既話
會
哩啲女好心見人想溝就倒追人追撚含下啦
學下點樣發姣打扮下

返邊頭 我個邊都有傳媒係

想食靚仔 其實靠過去、主動啲實食到
真係唔知樓主假膠定真心

我係真心想探討㗎 有男人聽過我呢樣野即刻攻擊我性格有問題，什至用dating app 識男仔，見咗個男仔幾次後佢問起呢個問題，佢知道咗之後已經表明唔想再有進一步關係，話好大壓力

一定會 越遲開齋 越淫
樓主睇來係淫絲潛力股

我認我係一個好講原則嘅人嚟嘅

唔怪得人

一個人有吸引力會好容易拍拖

另外點拍拖點處理兩性關係都係要學習同摸索

好正常,正如你聽到個男人同你講佢未拍過拖你都唔想彩佢一樣..

你情我願 跟咩野

哇你做事好有條理，香港靠你喇

用套囉

男仔第一個感覺一定係覺得呃人, 虛偽, 扮處女
識耐少少相信你唔係呃人之後先會覺得你係唔正常

講緊啲女畀人屌完可能會煩住對方

如果 38 都係處，啲人怕開齋之後，個女仔會極盡唔理智地投入晒落個男仔度，所以男仔會覺得好大壓力

可能內向啲, 或者眼角高之類, 不過28歲就真係要積極少少.

咁有無拍過拖？

通常我都係啲輔導絲打嘅角色，即係佢哋同男友嗌交，唔知做乜都走嚟搵我傾訴，可能我諗野偏理智，所以就變咗係幫佢哋分析件事嘅角色

25 歲前真係較鍾意靚仔，25 歲後覺得思想好緊要，但無奈有思想嘅男仔得幾多條冇女

你唔講 邊有人知

點解絲打妳聽到個男人未拍過拖會唔想睬佢ar, 覺得佢應該唔識處理二人關係？

會有好多熱心連登仔幫你，放心

如果係咁嘅人我覺得好正常

男心就有機會正常，但女人就一定好撚有問題

你問呢d冇女人會理你

老婆有個fd
三十三歲都未拍過拖又係處
不過佢係自己攞黎
已經介紹過我啲朋友俾佢
又呢樣又個樣又眼角高

佢本身都生得高
成170cm
又要求男仔要高佢一個頭
又話要靚仔似韓星

但佢又唔諗下自己咩條件
無樣無身材
得個高字但身形大份

所以我經常同我老婆講
無人要既做我二奶啦
隻鮑等我幫佢開

我會實牙實齒講叫佢誠實d（我唔會主動問，但如果佢主動講嘅話）

呢個就可能係我仲係處既原因

留IG我幫你破處

無接觸過現實愛情
累積左廿八年既FF真係唔講得笑

飛返轉印度

肯定0打扮

其實發現身邊唔係都唔少A0 嘅女仔，佢地質素都真係唔差，我consider 自己算係A0.5

中學雞都有短暫的一齊過，之後就單身到而家了

咁對方問起，答佢做過？

好有愛

點解男好正常，女就有問題？？

咁你老婆點答

因為呢度多3x都係處（或者心靈係處）嘅連登仔

你幾多歲先

咁有心

同事成日話feel 到我好dry

不過從生理黎講，女人2x係全盛時期
男人3x係全盛時期
女人如果過左35歲（roughly，個個唔同）都無愛情滋潤就會因為心理變化而變得越來越神經質（本身性格未必係咁），因為身體上發生嘅變化的確唔太討好，好多嘢都會唔同咗。結左婚起碼有個𡃁仔同老公消磨你精神。你可以瀨落佢哋度。以上有個人講果個單身嘅女上司應該係虔誠佛教徒先唔會care生理上既變化而嘈底。

21

咁有愛做咩比舊膠我

你老婆點答
但3p 真係諗到都覺得好撚正

你38都仲係處我就同你破處

利申 巴打

男人3x 全盛時期 你講邊方面先？ 身體質素定係外表？

我淨係feel到樓主好得閒

係真係有樣睇的

搵錢能力係

樣就睇人，有d好有佬味有d冇

派膠咩你 專心讀書啦
趕住被人屌西

旁觀者清，可能知你未拍過拖一定唔會有偏見

我會覺得個女仔搵好多錢要求好高讀書勁叻

nobody understand itdog

以前用dating app 就係見到身邊有成功例子，試咗，鍾意咗對方，點知對方好似同時date 緊其他人 發現app 上好多人從本質上look for 嘅野已唔同，用咗半個月療傷，接著1.5 年重新進入沈醉工作模式
但最近工作令我發現自己的生活已進入了一個固定模式，冇得見朋友，陪自己姨甥女時間好少，令我反省生活是否欠缺了什麼
究竟有冇人有同感？有冇人有相同感受？

絲定巴先
巴有優勢啦

真心笑到gap gap 聲

用dating app好橙，自問未去到果個境界

留資料，38 歲搵你

睇來有野要發生了

可能佢講緊心靈

我好膚淺，我講錢

dating app 識唔到人 我個時都係
一係推薦一係搵sp
一係十年都無人應你

你發現我咁得閒咁你咪仲得閒

有啊！！！！！！

而加18歲係處都就黎有問題 何況28 38

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈好好笑呀救命

絲打睇黎鍾意d風趣嘅人

<——-你個樣

如果係因為要俾留俾老公我覺得ok 仲好欣賞
不過冇呢個原則而38 歲仲係處, 應該係因為外表問題多過性格問題, 或者兩樣都有問題

睇你第一段，有樣野你未必明白既就係用dating app根本就係仙女撒花。中就中，唔中就第二個，一日未封盤咪揀落去囉。

隨時大把人都係騎牛搵馬

點睇？真心求教

我搵得唔多錢，都唔expect 男友要搵好多錢，因為我buy 雙方經濟獨立自主，但希望對方係一個價值觀同自己好相近嘅人

睇黎你要開拓自己嘅生活圈子，唔係諗住幾時比人破處。你生活dry 無機會識新朋友就搵d 多男人學嘅興趣班上下，亦都要增值下自己，等自己變得更有吸引力。

講下有咩價值觀？

啱啱開連登acc 玩咗兩日，覺得連登acc 好似好玩過dating app

30歲都唔正常啦
仲38

其實我明樓主講咩 公司既文職，會計 HR個D 女都係無拖拍。明明樣又唔差又後生 有時搵HR問野佢地又好好人
睇得出佢地阿頭就係後生做到宜家變阿嬸。

可能佢地無拍 就一直唔知點同男仔開始
其實都幾慘 到直某個年紀佢地又覺得慣左就更加唔想專登搵

係咪毒嚟

你啲同學仔早過18 破？？？？？？

正常呢d拆禮物先知者

我會第一時間覺得係個樣有問題 sor

講野好笑係幾加分

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你28我已經覺得一定有野出左事啦
仲等38先識驚？

睇得出你好dry 咩意思
點解睇得出

你推薦咩興趣班比樓豬

岩，其實28 係處已經都唔多正常
個問題唔係處唔處，係拍拖經驗太少
會唔識男女朋友之間相處，一係就死chur一係太依賴，入左3字頭開始仇視有拖拍ge女仔，覺得人地發姣，無愛滋潤寄情工作，變成老處女上司(世上最難頂)，完全無道理可言

我23都仲係處 樓主我地一齊破左佢好嗎

連登係識到好多仔嘅，不過唔好淨係留係感情台，其他台比較上睇到男人既興趣（除咗政治）

天意如此～

其實從小被家姐教育，第一次最好同老公，雖然長大了覺得不太現實，但衝破不了心理關口，因為呢種思想根深蒂固咗，但無奈我又一直未想結婚 淨係想柏拉圖式拍下拖先，有冇仔會睬呢種女人？

直接識我得啦
幾個台都知道亦係公認我係最靚仔性格最好

樓主係咪ot 到無朋友果啲黎

試過終於明呢個道理，呢個世代唔止資訊去得快，連拍拖都好講速度

有

敷多啲mask, 著鮮色啲好似呃到下人

係咪你散發住孤僻既味道？

我認我以前真係經常同自己幻想出嚟果個人拍拖 不過呢一年半少咗，自從玩完dating app 後，被打回現實得好緊要

有，但遇唔遇到就同中6合彩一樣。
要搵到精神力好高既男性，係香港應該有難度

話時話，男仔鍾意上嘅興趣班有邊d?

實有, 但唔多, 如果個女仔係對愛情認真, 真係有心想同自己有將來, 平時唔會亂發脾氣, 性格正正常常既, 會易D 有男人等

交比我
隻手

關咩事，難道你識仔前會講定要婚後性行為？你依家連識仔依步都未行到喎
如果你係驚條仔會婚前破你處而唔去識仔，咁你一世都唔使拍拖，自己走去assume d自己都唔知會唔會發生ge野
同埋依個年代結左婚代表咩，講緊3pair有1 pair離婚

覺得你係一個非常保守既閏女.

你家姐好似愛回家個個rebecca

自己幫自己破

速食，食左先算

拍拖唔俾屌：唔愛你 浪費時間 飛得
拍拖俾屌：豬咁蠢

有
搵個28既A0 仔 處個隻
應該會幾純

唔好扭曲興趣班原意

乜拍過拖就代表好成熟，未拍過就代表好幼稚

真相終於出現了

只係覺得你浪費左十幾年

從咩特徵你會睇得出一個人dry?

99.99%樣的問題。

木口木臉 成日聽歌戴耳機 唔笑 咁樣

唉

都係嗰句 如果到38仲係冇拖拍 你個人一定有問題
但處唔處 好睇你個樣&身材

處先應該自豪
未結婚係處先係好女仔
樓主好女仔，希望你搵到個可以一身一世嘅人，結婚俾佢破，幾浪漫

你未試過，唔會識同另一個人相處
就好似BB仔行路咁，
你未行過路，
你點會知行路可以帶你去到好多地方
帶比你更多生活上既樂趣

大佬38歲喎，唔係18歲喎， 你咁都想幫手？

識唔少女仔都係 你呢個歲數 仲係處

Omggggg 我真心覺得搵到知音！就係exactly 如你講的，我太耐冇拍，變咗我而家已經唔係好識同男仔相處，同心儀男仔講野會好緊張，除非係已經識咗超過三年變咗兄弟果啲可以自然對話，如果唔係我就好容易變conversation terminator

應該係個樣問題

吊你老尾 去轉澳門 返轉大陸 改變下人生價值觀先啦

我覺得咁樣更加係唔誠實嘅一種，你試諗下可能個男仔就係唔想同條柱一齊，但妳呃咗佢，上咗床，我覺得對方會爆炸

屌 樓主又唔覆

你咩特徵令人覺得你dry?

工作圈子細，做野又忙，真係冇乜機會識到女

想識男仔破處
返教會係一個好方法
大把人為識女仔先返
其實根本唔信

咩係A0.5

其一原因係被人搞大個肚，我應該會崩潰，戴套都咁話，身邊有fd 真係試過戴套都中

我識過3次
3個女仔都係處 我一聽就好驚唔敢發展落去了

lunch 時段成日坐喺自己位煲韓劇，經常被隔離個男同事恥笑話我睇劇煲顏值
放工d 人問我去邊，我話留喺公司做野
入嚟公司三年以嚟情人節收工都喺公司過
weekend wtsapp 群組同事問去邊玩，我答喺屋企睇緊Game of Thrones

其實幾時開始 以係咪處黎做一個標準去評價一個人正唔正常?

我認我而家喺條街見到拖住手迎面來的情侶擋住我條路，我會jip 佢哋

我23 果陣仲煩緊今個quarter GPA 拎幾多，同埋Gossip Girl 出到第幾季，你而家竟然煩緊呢啲野

唔work la 樓主係女
再啫 到時一齊都價值觀唔同

哦
份人比人覺得好悶 然後其他人話你dry

聽到妳呢句我內心真心delight 咗一下，好多謝妳！我地一齊加油！！！！！

樓主想比D鼓勵你

再係咁就變老姑婆既啦

唔搞gay

樓主唔好同佢一齊開心
佢lihkg 好出名女權
簡單d講 港女象徵

係爛到無得再爛既女人黎

睇言行你無佢咁港

Dating app，
叫friend介紹點睇？

認真mode, 我今日第二日用覺得你地班人幾好傾！冇諗過連登區有咁多人認真覆野，話唔定我可以喺度搵到適合嘅人

唔會
希望你個人再大d 都唔好狗衝任何人 比人呃蝦條

男仔咁老都係處會俾人笑

圖呢？

性格有邊啲好？

係！！！！！！！！！
工作性質關係，今日做唔晒嘅野聽日要做double, 所以大多數時候都想今日做埋先，雖然我而家喺公司一邊食緊dinner 一邊上緊連登

呢d問題條仔唔問你咪唔好講，根本係唔係處得連登仔先會直接喺連登問，現實上無人咁做

唔好亂帶人返教會喇，返壞腦

因為個套穿咗

我入面性格其實好孤僻，熟我嘅人先知，唔熟我嘅覺得我好多野講

最近有個28歲既女話中意我。佢比兩個ex屌過，我寧願佢好似你咁係處，會加分。
利申：A0，細佢好多，暫時仲係朋友關係

無特別野係鐘意一個人多過on99出去亂行？

真心feel 到 想搵個可以認真對待感情+ 智商不要太低的男仔係真係唔特別易搵

經驗係要累積
仲介意初戀可唔可以長久咩
樓主就快去到送都冇人食既年紀

你個到仲粉唔粉

其實唔係覺得有問題
係真係有問題

神交流？樓豬本身有咩才藝，或者有冇特別擅長既知識範疇

自問心地唔差，但脾氣真係有，但我發脾氣的方式係唔想講野 希望香港地啲男仔唔覺得呢樣野太難頂啦

你講啲野好有邏輯，令我更覺得自己的矛盾

其實我覺得樓主去下speed dating
之前見有人po 你問我答
你比錢佢會有人同你match 同埋個D通常都係女仔職員 我諗你問野無咁尷尬既 問下到時D女仔MC 有無狗公佢地會識睇識分 覺得樓主純得滯
唔識share 條link

好多人望我外型，後來都同我講返以為我係party girl + 食人無數果啲但識耐咗發現係毒L

我無睇 不過長大後我家姐第一次真係同佢而家個老公，雖然果陣佢地未結婚 但佢後來亦對我表示後悔

有名你叫kidult，唔係講少
另一個情況係當你識到高精神力既男仔時，大家都講理性時個場面…諗下自己同自己拍拖時

用棉條？

咁正？

早破早享受啫
未試過唔會想啪
正如未打過丁唔會上癮一樣

未玩夠？

嗚呀你呢句好狠

咪係囉！！！！！！！ 女人點做都錯！

留TG做個朋友?

有嘅話唔該出嚟自首

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈笑咗

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈連登區真心係好笑

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈頂笑到gap gap 聲

有冇十幾年咁多啊！

我有個同事同你好似，日日開工開到8，9點 老細叫佢都唔走 雖然唔知係咪處

你講緊果個周杰倫嚟

冇毀容，有眼耳口鼻咁樣

相認？

幾大啊你 小心攞你來埋單

如果咁好彩就係果個人，咁真係人生最大的憧憬

我承認同人相處上我好似係出咗d 問題

會

再難頂既都有啦 當街話 西臉 wts 唔覆

樓主唔貼圖好難討論

23

不能同意更多

因為無波

我身邊啲兄弟都試過咁樣識到條女返嚟

女女心諗：食唔落

點解

即係中學雞同個男仔算係拍過，進入社會工作後試玩過dating app, 但從沒有認真試過經營一段男女關係，通常去到中途段關係已經死咗

錢七大個會點

下係堅唔係係咪有誤會，得閒追下佢post 先

係啦
同埋佢唔係29 佢其他po自稱3張野架啦

啲fd 成日都話唔想夾住做中間人，萬一有咩事難做人

連登區呃蝦條係咪有含意？

Are you serious?! 但我家姐話佢一直冇講，到做完佢男友即刻知道咗問佢係咪

你試下咪知囉

但如果佢性格好好，或者好啱傾，你唔應該care 呢樣野啦，其實不代表佢就不潔身自愛啊，只代表佢可能亦曾經好愛過果兩個男人呢

一樣

係啊，我鍾意一個人煲劇因為好易睇到喊（平日好少喊），一個人行街因為想行咩都得，一個人睇戲因為可以專心啲，但偶爾好想知將來的另一半係怎樣的人，同自己互動係點樣的，佢係乜野星座

好mean 啊

我仲有兩個月先到28 歲！！！！！！！！

青色ga

屎眼緊嗎?

無

28又唔同講法

有冇興趣搵我幫你睇塔羅牌？

叫過雞嘅男人呢世最好唔好再搵女朋友/老婆

要破都搵個後生啦
破個38歲既
講出去都俾人笑

之前識個speed dating 公司佢話收人兩萬蚊match心諗今時今日識條仔駛費真係大

我想睇財運同事業 呢排做自己生意有啲迷惘

講緊38唔係18喎

享受一個人既時光絕對唔係問題（我都好enjoy自己一個人時既時間)
不過我認為拍拖可以幫自己搵到自己係一個咩既人＋需要咩野既人(唔係叫你濫拍)。至於一次就搵到既人，就恭喜佢了

第一要睇你興趣，因為就算你識唔到仔可以upgrade 自己都係好事。
語言，我自己覺得幾好，又可以同d同學多溝通，唔係齋坐個類。另外，攝影 音樂 藝術 都好。呢d 都係同同學多交流嘅興趣班

真心好想同另一半有場理性與感性的交流不過自己同自己拍拖可能性偏高

幾十歲人仲咁迷信信星座

可能條仔隨時唔只呢個數呢XDD

party girl 唔代表係索的

唔係啊，佢話可以揀多次的話，好似結婚後好d

咩係TG?

我見3000咋wo
三萬既話我單身算

我會想知點解啊

你試下問佢

我地係咪同公司㗎其實

係 一次真係中六合彩咁

我係wtsapp 唔覆啲fd

想逼我現真身

咁我真係冇乜波

我要識樓主

鬆過你呀嫲啲肉

做朋友就無野既，亦都唔會介意
拍拖就要諗下

神交咁

你講野又真係幾有邏輯

你做邊行 係咪a0

你個留言我screen cap 咗，作日後參考用途

一樓咪寫左囉 玩野咩

佢A0.5

咁你咩星座？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈我都係咁諗！！！！！！

識咗！

神交男仔係咪聽到就想走

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈你有認真睇認真覆！！！

純粹一d個人想法0者，唔係咩大道理黎
係我身上行得通唔一定係其他人身上都得，搵到自己果套先係最好，其他人既道路只係參考。

唔一定既 但男人始終都會想
不過同岩傾既人 會好好多 所以神交都重要 但男人通常都focus 左

兩個人搵到大家都舒服同鐘意既溝通方式就是，神交定肉交有咩所謂。

樓主中上樣？

有愛先有性
同有愛沒有性不同的

如果我真係搵到果個人，我都會願意同佢

38處 幾撚靚都有古怪啦屌
由16歲開始可以比人屌 一個大波靚女 要廿二年都拒絕人拒絕靚仔拒絕大碌撚 係有幾癖
你話28都仲可接受

呢句好玄，但講得好好

average 吧，應該未叫樣衰未叫索

我認真架
已經唔知用咩野方法識人
唔想放過任何一個機會了

其實都無想像中咁恐怖既

唔係講緊啪啪啪，只係兩個人鐘意用某溝通方式黎溝通就得啦(eg 兩個都鐘意鬧黎鬧去)
如果日日鬥智鬥力唔可以舒服咁傾計到有咩好，唔係人人返工都輕輕鬆鬆鄧梓峰

點解你識唔到人啊？

邊度搵

同你一樣
生活進入一個固定模式 你女仔都仲易啲識人
男仔 係仲難識!

我自己都過左30先同ex 上床，之前嘅ex 全部都無比，但我又唔會諗幾時破好呢？ 我會諗下點搵到mr.right 多過諗下幾時破。
有時d野好奇怪，佢可能會無啦啦起你身邊出現，但首要你先唔好日日縮起公司同屋企。
唔好淨係煲劇，睇下多d 新聞了解周邊嘅事，如果唔係到你識到新朋友， 你咁悶淨係識煲劇都唔會有仔撘到咀。
仲有，我估你都唔荒會扮靚，自己扮靚d 心情都好d. 可能你會話都無人睇扮咁靚做咩！？ 但你又點知可能有人留意緊你呢。靚d 人都有自信，學識做個charm 嘅女人啦。
仲有，份工無需要開ot 就閃啦！你同個老闆又唔係有親！簁電！

佢咪口中念念有詞：係呀係呀係呀

樓主都好 有用app主動識下男仔 都叫積極過
我有啲fd同你差唔多年紀真係乜都唔做
有啲但又唔抵得人有拖拍 真係留返個處入棺材
我啲A0處女fd 27-32歲不等
其實都真係有啲問題 心理唔平衡

邊到有呢班女仔，

之前覺得從事醫療教育既女性好純，點知完全相反。

咩料？

咁又係，有時啲女仔真係會好寸寸到男仔唔敢再追

睇下咩樣啦

所以先話唔想放過任何一個機會

你啱呀
追追下都唔想追
吊高嚟賣定真係唔想你煩佢

返shift既仲難識，如果返工地方係全男班就乞米

好想知心理點唔平衡

對方唔啱心水 想搵個更好既

明顯講緊我

靚我都有扮下嘅，話晒份工都要見好多人 不過男仔似乎真係當我絕緣體 啲男同事唔係鍾意寸我就係對我好cool
但我覺得你叫我睇下新聞時事呢樣野好啱，對於本港政治新聞或國際新聞我都好弱所以呢啲話題係咪都係男仔較愛傾嘅話題？
Btw 你可唔可以講下最尾點解同你個ex 分咗手嘅？

哈哈哈哈哈哈你老婆好正

我都係

我問我身邊啲兄弟，佢地兩個話唔會揀我呢類做女友話諗野又理性又硬板板，識得耐有時覺得我強勢太有主見所以9 縮喎

呢個世界真係有嫁，只係唔算太多，但我識的人當中有人係咁

咁就好撚合理啦

真心覺得你覆得好好笑

又唔一定既

哈哈哈哈哈哈哈哈原來你dou 咗個圈逼我現真身，幾有技巧喎你又

舉鐵既山東妹...呢個係第一印象
Sorry....咁話你朋友

臭脾氣，長期放負，妒忌心重，唔抵得人好過自己又唔檢討下，鍾意背後講你是非，呢幾樣走唔甩...長期冇愛情滋養嘅女人可以好恐怖

咁你返果度多唔多女仔？我返個部門所有男同事taken 不過好彩呀叔多本身冇乜來電

老個樣出問題姐 btw,處女好能恐怖

你諗太多啦你 唔好諗到咁複雜啦
單純想識人

38歲未拍過拖

未試過係同department有女同事
上黎公司做野既外人仲要女性一隻手數得晒（得唔得同available唔計住)

和尚寺，完

網上都唔肯講三圍嘅9成都係肥婆啦

唔好話溝…隨時連第一步接觸互相認識做朋友都怕怕

應該唔係你

你有機會開再算

我女朋友26
都仲係處

唔奇
有啲人會驚初夜，撞啱條仔又係青頭基本上每次都好哂時間，結果淨係門口交貨，所以a0對a0真係唔認同，處女對非處男只會利大於弊

因了解而分開。分開比格硬一齊好，我地仲係朋友。

樓主我同你一樣
但都真係無辦法
連呃蝦條既可能都唔敢呃我

不過男仔似乎真係當我絕緣體 啲男同事唔係鍾意寸我就係對我好cool
你有無諗過咩原因？會唔會你待人處事有問題

30男重係處，非基，點睇

今年28 你認真睇唔到？

又玩歧視

傾多幾次計咪識咗囉講堅，我覺得網上世界識fd 幾好，唔知對方咁多野，便不會judge

你幾高幾重個樣點樣？

28 呀我而家！！！！！！ 仲有兩個月先到28

咁你真係唔參加興趣班唔得了

認真冇度過，度過都唔會擺上嚟啦

同是天涯淪落人
28 A0

其實我覺得我應該係鍾意男仔的，因為過去心儀對象都係男仔
不過好多謝你同我講呢番說話

樓主女校？

曾經有朋友問我如果聽日世界末日我要做咩，我答佢哋我要做愛
唔想born as a virgin 又die like a virgin

你地一齊咗幾耐啊？？？？你願意等幾耐？？？？

我覺得咁樣嘅男仔都幾cute 啊

一開始會覺得cute既但隨住大家年紀大
都係入唔到就同樓主你個諗法一樣會質疑係唔係好怪，拍住拖都做老處

你個答案好爆

一齊報好嗎

間口中有朋友問有target未，問要唔要介紹。但自己未到叫春mode就算，加上太相睇feel未接受到。

係唔係處真係一D都唔重要，我都係極理智及抽離、話題終結既人，但都結埋婚，兩人相處不錯

如果我同你係相似既人，你應該要學如何去相信，如何去愛，覺得很難吧？希望你能夠揾到Mr Right

樣子決定

唔會，因為我都係
利申：拍過長拖又過30既死中女

以前覺得因了解而分開呢句說話好廢up, 但長大看見身邊朋友一對對如何散就明點解了

28歲仲係處，應該唔係性格有問題，係個樣有問題，如果係男就易攪，俾幾舊水叫雞攪掂，女就比較麻煩

我有一位好fd 好fd 嘅男上司講過話我待人處事有問題 仲話我只差一個狠狠傷我的男人出現 但我問極佢點解要咁講，佢又唔答 咀嚼咗好耐，解唔明

如果唔靚嘅話 咁仲洗問？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈好正啲回應真心

156cm, 46 kg, 有眼耳口鼻

咁你覺得你自己待人處事有冇問題？呢度啲巴打係咁問我呢樣野

唔係啊，一直讀男女校

我估係因為你話自己太硬無左軟果一面，下下硬碰硬得雙輸。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈對唔住妳好幽默我忍唔住大笑咗

樓主依種人我都識幾個，我估佢地個處真係keep到而家...

1. 搵過份工，你而家識到人都唔會有時間拍拖，你可以話份工重要，但重要得過你下半生？
2. 搵D 男人多既興趣小組去玩去接觸，例如睇波、攝影、行山、跑步，總有男人重係單身
3. 改下性格，經大腦先講野

我啲fd 真心被我嚇倒，因為佢地都講啲好籠統嘅 "要同家人待在一起" 之類果啲，但我認真呢個係我答案，我仲諗埋都末日啦連套都唔駛用

樓主你係咪世界上既另一個我

你想參加咩興趣班？

真心好多謝你啊Orochi, 唔知點解我覺得你呢個留言好有愛
我screen cap 咗作勉勵自己之用，真心好warm, 我祝你同太太都可以幸福長久

你無啦啦咁多個哈哈哈都好odd下
改下啦

咁妳究竟係點樣拍咁長拖仲可以係柱嘅？！ 可唔可以分享下點做到

唔知時事真係死罪
你話唔參加啲咩政治活動我覺得ok
但係如果連身邊發生緊咩事都唔知
咁個印象會畀人覺得好港女港豬
好似淨係識得飲喜茶打卡

建議你睇多啲時事
咁對你個人都好有幫助

哎喲喂我的媽！！！！！！ So sweetttttt
但有擔心過萬一結咗婚先做會唔合拍嗎？身邊有好多女閨蜜勸我唔好拖到結婚後，話會後悔 所以我先一直click 到而家，唔知性究竟對一段婚姻有幾大影響

唔係唔認同人要知多啲嘢

但大把女唔睇新聞/好無知都有拖拍，所以識多唔多嘢對有冇得拍拖冇乜影響

未係自己男友嘅仔真係有d 難發姣功同男長輩講野我會自動溫柔咗，但同自己年紀差不多果d 未做到

性生活平衡對一段關係嚟講差唔多係必需
唔係話條仔/條女性能力要好勁
但起碼夾得到，大家都enjoy

當然你可以當唔係必要因素啦
但絕對係加分野
我講緊係你想識D高質少少既男人
當然你話想識返D MK，咁是但啦
識喜茶同海底撈就夠做

3年幾
等到灰
隨時分手

其實香港好多“高質”男人（即係搵到錢嗰班）都唔係好關心時事㗎咋.....

第一句好odd
真心提你

1. 我其實有考慮過，我鍾意我份工，鍾意身邊大部份的同事，所以我一直願意捱住先，但坦白講當去到某個moment 心灰意冷便可能離開了，到時我可能在新環境當中遇到同我通到電嘅人？

2. 真心覺得你d 提議好值得參考，所以我screen cap 咗，好多謝你

3. 你隔住個mon 都feel 到我唔經大腦講野

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈所有野都match?!?!!!!!!!!

返緊咩工？好好pay?

以無知為榮係香港人特色黎既
人地可能未必理件事唔代表佢唔知發生咩事
更何況所謂搵到錢既人
就算唔留意政治時件
唔多唔少都會留意財經新聞啦
咁財經新聞係同時事掛鉤
睇樓豬都唔似會留意財經新聞啦既人啦

即係如果你又唔係特別靚，或者有咩才能
正常D人應該都會選擇個感覺較叻既人先啦
好似你見工咁
人地問開你咩都唔知
咁你係腦細都知點選擇啦

乜連登啲人唔會哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 唔fit in 呢個culture?

我淨係知啲社會新聞 我會惡補下

連登唔會，我從未見過
我身邊啲人都唔會...

Um.. 我祝你搵到下一位真愛

連登好多拖都未拍過既毒撚，上面講堆野絲打你都唔好太認真聽

唔緊要
睇你個樣都唔係好care
你慢慢揀

我真心覺得你好勁但你有冇去偷食？定靠打飛機？

認同

我就大過樓主加有唔少拍拖經驗
真心想點醒下佢

好啦多謝你

罐頭刀已經預備好

身高體重都差唔多
係年齡我應該仲大你半年

唔好pay, 但係我從小的夢想職業 即使返得好辛苦，仍然好感恩上天安排我接觸當初最想做的事

財經新聞好鳩流除咗講貿易戰之外好多嘢同時事冇關係，

香港人本身就係政治/時事冷感，最關心咪啲無聊新聞

同埋正常一對男女啱啱邂逅都唔會討論時事，一條女識得多嘢最多係bonus，唔會係你講到嘅嘅“唔知時事真係死罪”....

笑咗sor

on9港男concept 做女仔緊係愛自己多過你

好多謝你好意提醒

咩工？廣告？PR？marketing?

你係咪俗稱嘅玩家嚟？

打開發現係豆豉鯪魚

唔係

你天蠍座？

係鬼，巴打你意識咁強 同你一齊肯定會失去自我
開口就odd疾落去 叫人改下 真係最唔應該聽

所有野都係雙向同有關連，就算比你做到2同3, 1無做都係死，簡單講，你已經係市場邊緣既貨，而家賣唔出，再過多幾年會賣到？

作為你老闆，我會開心有你依種員工，到你所謂心灰以冷咪加少少野去令你回心轉意，我諗你份工一係好好pay, 一係你學歷低，做跟單或shipping之類，覺得自己無信心搵另一份工

雖則你有點醒覺，但都未去到個種真係會徹底行動，我有朋友行左第一步，但2、3步都未行到，又係個種慣性同家人weekend family day 或宅係家，講實佢地或你再係咁都係玩撚完

最後你以前可能睇唔起發姣既frd, 不如你又留意下佢地點，有d 咩野你可以跟，當然唔好係frd 前做，係f 新識既男性前試下先，good luck... to the men

其實係消防員，日日都要救火

咁夠啦
又唔係考試唔使太深入既
不過如果你自己想知學多D都冇咩問題既
我以為你社會新聞都唔知就大件事D

好多連登仔都需要搵你救火

正呀 炒油麥菜 至愛

認真 睇你自己想點
想試下嘅or想拍拖嘅 咪行動囉
想留過世嘅 就唔好諗咁多
就嚟3字頭架啦⋯⋯

你唔講，鬼有人知你係處咩

唔知你講乜嘢同我一齊會失去自我，你憑咩去判斷？你同我好熟咩？

真係唔知點應佢好

脫歐會影響經濟
政府一年起幾多公居屋政策會影響經濟
香港關係法會影響經濟
全國兩會會影響經濟
如果咁都叫同時事冇關我都唔知邊D叫

或者用"死罪"兩個字係嚴重左既
不過肯定會令人對你觀感有影響
正常男女有時都會分享下D新聞趣事等
唔通真係日日問你食左飯未呀?
我下星期想去呢到打卡咁咩

一開罐鯪魚就知了

唔係叫你發姣，係待人處事要懂得軟硬兼備。

通到電既人會隨時出現，唔一定係工作場所。朋友既朋友，同事，係街遇到既人etc...

再試下啦。真心覺得apps識到另一半

其實無特定又無特別諗過，呢半年上既堂都係同工作有關

上面有位巴打/絲打既提議幾好，語言係一個好選擇，會有互動。

問題係，而家啲財經新聞main focus唔會講呢啲，我冇話時事對經濟冇影響

情侶間的確會分享啲新聞/趣事，但好多都係啲無聊新聞（其實朋友之間都係分享啲無聊嘢多）

咁不如去到盡做愛中死去

其實我個題目係如果 38 / 28 係處，會唔會assume呢個女仔性格有問題？
但我真心唔認同女人過30 係滯銷貨品啊，
其實如果30 歲前女人跟到條仔又點呢？分手嘅話咁可以點樣重新定義呢個女仔？重新變濟銷貨品？已售貨品？定被人退貨？
本身將女人比喻為貨品就係有問題啊，
咁樣做係Objectification, 即係將女人物化，
雖然你以上估嘅野都唔中，但我明白你出發點係好先同我講呢番說話，
我唔係玩女權主義果啲fd, 只係希望各位巴絲打正視社會慣常將女人物化呢個問題，我地真係deserve 返多少少尊重啊，
唔係撩交嗌，但係我的個人感受

我認同其實女仔呢方面都要識多少少嫁，呢樣野我真心做得唔夠

咁真係睇返你自己圈子
就算我啲男性女性朋友
都會分享一啲有趣/時事新聞都有

睇你識個個係咩人其實
冇得話玩一本天書用到老
好似以前醫律師生都好少理時事
但近呢幾年你係睇到個趨勢係越嚟越關心時事政治
所以應該社會只會越嚟越出現兩種人
一種係越嚟越關心時事政治
另一種係完全唔理
咁睇你自己想識邊種

我使命感突然間好重

好啦 近幾個月好似軟咗

我喺街遇到嘅人全部都係變態

呢個係終生學習題目黎，我都學習中（不論講野同文字上)

其實我覺得有機ga, 如果好落力玩嘅話，可能撞到嘅

喺app真係好難，你當練下溝通技巧

咁咪要同條仔攬住一齊死

last reply for you

唔洗喺度暗踩我或者我個圈子
我識啲人會關心時事嘅
都唔會"分享"出嚟

其實返翻個重點都係唔熟悉時事唔係樓主拍唔到拖嘅主因
你仲講到死症咁誇
知道多啲係純粹for佢自身而唔係識男朋友之用

香港人好少無啦啦喺街識女仔

不了

返正都世界末日，諗點死的話不如係死果刻仲做緊自己想做既野

留啲聯絡方法傾下計

我都識人拍完長拖都仲係處 佢話係 我唔知真定假😂
但係佢對性又好好奇話係咩怕羞所以唔敢

都係嗰句 your face your⋯ 唉

真係雙子座 睇你前面啲留言都似

個focus 唔係起佢識唔識新聞時事，係佢無一個切入點去同新朋友講野，睇返樓主講日常嘅活動只有煲劇同煲劇。佢自己亦係話題終結者，當佢去認識新嘅朋友，其實都係互相去試咩話題會啱傾，當然最fit 就搵個同你煲埋同一套劇嘅人，但呢個機會又好低，如果可以加大個機率，就只有令自己多d 話題去同朋友傾，咁最容易大家會留意到嘅就一定係新聞，唔洗要求你講對教育醫療政策嘅意見，但起碼唔好唔知有個老師起學校跳樓，有趣嘅新聞都一樣得，外國嘅旅遊資訊亦係一個好好嘅talking point, 要擴闊自己嘅眼光先，睇多d 野令自己多啲內涵，學下點修飾每一句所講嘅說話點講得圓滑有隨D, 當你做到咁，生活圈子自然會增加，咁出pool 機會自己然大。

當然，你如果話，班港女乜都唔識係咁咪又係咁𢲡住杯喜茶打卡，淨係識煲劇，但佢地都有仔喎！
係，個班港女真係有，但你無！
你唔想再係咁的話，一係等個天跌落黎比你，一係改變自己。

到時有得拍都未必破你，好大壓力

非常ugly boy / girl

如果靚就可能性格問題
唔靚就應該係樣問題

應該因為年紀大左
無乜性慾
所以你想扑野的話最好搵啲都係處的後生仔
38歲時你搵返38歲的話應該好難搞
要記得破處都好煩架...

利申:扑親都係處...

所以我覺得最好就自己用工具破左自己處先,咁就易搞...

係,所以就到咪扑...
就唔到咪算

人生最黃金時期冇扑過野
一定好遺憾
去相睇啦

今日問左呀媽點。
佢話條女年齡太大，唔好，唔得。

由你講呢句已經證明左
樓主你一日唔放低自己 好難係人生上再昇華

如果真係28 你可以同朋友講呢知話題
如果你網絡講好明顯你係無28應有既心智同智慧

對fd 完全無問題
但對於進一步 會卻步

28歲A0有問題
28歲拍緊拖仲係處都係有問題
問題可以係輕微或者嚴重

冇用架，唔好用煲劇做藉口，我一個月都煲6套起，season fall 10套以上，新番動漫特攝，外加coding design finance language，根本樓主連講野能力都冇又太撚認真＋見識少唔想同人講野吹落去。
除左做野就係煲劇悶到仆街又安於現狀到人地個個結晒婚自己冇開始叫春

做media 會毒既真係少之又少，平身份工都有排吹啦

28，好大

其實我唔係搵交鬧，我以物化只係諗住簡單切入，我既比喻係可以講係男人上，我都有FRD，個人唔錯，應該都係處，但住公屋，份工收入又唔多，但已經地中海，咁點呢？先唔講破處，搵條女都難，你又要唔要先？

其實男有男慘，女有女慘，如果你而家係想問個伴，又係健康發展個種，你首先要諗下男人點睇你，男人點諗野

樓主依家個問題唔係處唔處
係冇拖拍
如果你只求破處 求其落老蘭都得
但識男朋友就冇咁易
真係想拍拖就主動啲 唔好一定要仔做主動
見到有興趣嘅男人就主動傾下計
就算最後冇結果都冇壞當識個朋友或者鍛練下社交
如果係自己有心理陰影例如比父母影響咗
咁就冇計 一定要靠自己行番出黎

你係咪自己敏感定點
你圈子冇傾唔代表低等
我只係講每個圈子唔同
我最熟個啲一定有
但返工個啲就未必有
唔需要咁敏感
如果要屌
上連登我唔會暗踩人，會直接屌鳩人

另外，上面位巴打已經講時事絕對對佢打開話匣子有幫助
講到尾重點其實係就算你覺得唔係必須
但係絕對係一樣加分既事
既然佢搵極都搵唔到男朋友
咁點解唔做多樣嘢呢？

正如有兩個男人差唔多樣同條件
一個開口埋口講動漫打機
另一個對社會學術上的各方面都有認識
大部分女人都會揀後者呀嘛

其實到你38都係處唔係問題。

但到你38嗰陣
你個思路會變咗 ”係啲人唔識欣賞自己啫”
就算有真心 你又會覺得”佢係咪呃我架”
但又會成日搵人呻 ”點解無人要自己”

利申 28巴
身邊識一個女同事37 周不時搵我呻呢啲

各花入各眼 有感覺就去吧 不過問你借錢/外國乜乜乜 你就要小心啲啦。加油

25我都覺得係中女

咦你對雙子座有研究？！

多謝你，我會加油

其實我自己都好大壓力啦講真果句

可否講下覺得自己性格有咩問題？

你溝女都要問呀媽意見 咁我問我老豆

Totally understand

以上提到我係A0.5

咩叫A0.5?

本身性格好男仔頭 同男仔好易係兄弟
但我好難先會對一個男仔有feel
到依家廿幾歲人只係中意過兩個男仔
一次係對方flirt完我以為佢中意我 點知之後知道佢同另一個女仔一齊左
另一個係我ex 好多年兄弟變情人 但一齊左同做兄弟果陣好唔同 拍左一個月就分開左 做唔返兄弟
同埋因為家庭原因對愛情同組織家庭無咩憧憬(我老豆對我媽咪好衰 身邊親戚好多結完婚又係離婚收場)
對男朋友想法係 有就有 無咪無
我覺得要搵到一個我中意佢而佢又咁岩中意我既人好難好難

其實點知姐

想識女仔都無方法識啦，講鳩咩

多謝你

A0.5 我定義為已經date 過or 中學雞拍過但尚未認真經營一段愛情關係

靚女係處 = 稀世珍寶
醜女係處 = 關我撚事

你係咪世界上另一個我
我又係本身較難鍾意一個男仔
唔係眼角高，自問唔係要高富帥
但兩個人一齊的感覺好重要啊
曾經有個男仔flirt 過，到我有意思後發現佢flirt 緊大把人
令我常生疑男人的 "flirt" 其實係我take 錯暗示
而我到最後又係總結搵到個我好鍾意佢+同時鍾意自己的人有難度

而家好多女都當散拖一次咁計架啦

其實28/38歲處有咩問題?你一出世就係為咗破處?

秒殺樓主心大心細

我都係處，求樓主奪走我童貞

Why?

你幾多歲？

you just need to be patient.
go out, to meet more guys, and if there's someone you feel he's special, don't hesitate to ask him out.
good luck

問題我差距係5年

28歲就正常 38真係唔正常

因為我唔會搵個父母唔中意既人做伴侶

話多唔多，話少唔少。但差5年男方壓力會大過女方
未談婚論嫁的話，年齡對你黎講會唔會係問題？

呢個諗法係未學行先學走，唔好以為一定結到婚（如果拍拖都算就當我無講過）

又唔係結婚，你係A0咪拎個機會體驗一下做男朋友

同你情況差唔多，但唔會求有拖拍。自己性格同行為有問題，唔想浪費人時間、覺得自己唔識合係依個年代好多人都話你去識下其他人先，自己覺得咁搵黎跟本係到浪費時間，比fd笑我你差在未搵到間寺唔係可以入去住過世，我自己都搵緊個間寺。
女人好聽就女人唔好聽就累人，加油！女要識人唔難只不過你比唔比位人入姐。
利申：26歲a1 對上一次重要做人第3者。

睇樣啫
有D人個樣係唔會老

心態比年齡重要

樓主無係咪射手坐

我同你講，我去到死嗰日都係

利申:窮同毒撚，樣衰但係未去到蔣介石翻生嗰種

不過人越嚟越大，對真實嘅女人越嚟越冇興趣

我唔信第一次就老江湖

38歲無乜拍拖經驗兼且無乜人溝就有問題，一日未結婚一日仲係處就完全無問題
如果你唔係獨身主義的話，我覺得你最好快啲識多啲男仔，揾到適合自己既人結婚，因為年紀大咗體力身材都變差咗，一定無後生時咁能體驗性既快感，甚至性欲都低咗
仲有相對地，38歲既男人，正常嗰啲都結晒婚生晒仔，如果一直無結婚既，一係player，一係就自身有啲問題，例如性格內向或者收入低眼界窄，趁仲有好多未婚同齡人時好快啲揾到啱既人啦

無偷食
正宗好男人黎
對方似係性冷感
無辦法

或者我無成身都係肌肉
唔吸引佢

樣衰 肥底 性格差到毒撚都唔屌 咁咪仲係處

樓主試下從衣著外表個面改善下先

So warm

五年都唔係好多啫，聽講男人早死啲嘛。。你咪當老咗可以陪多佢幾年囉

終於有個人企出嚟話係正常

你咁樣好辛苦，你另一半都好辛苦

同意

我好明你講咩
有時覺得自己未必做到個好稱職嘅女朋友，所以索性唔做
其實知自己想法有點偏激

比我幫你破處

呢句啱聽

唔明你係射手座？

對真實女人無興趣？你而家玩公仔？

啱
所以鍾意睇動漫，做毒撚

什麼叫性格有問題？冇拖拍冇sp就自然係處
最多話不善交際

唔想曬佢時間

做人唔使咁無私
曬人地時間有咩所謂
大把男人拍拖都唔打算娶條女只係為而家開心就算

呢樣野大家講清楚，就無話浪唔浪費時間。
要明白既係23vs28，23未必輪足夠經濟基礎，28可能趕上車（唔排除28既唔恨），你情我願有咩所謂。同埋隨時條女飛你先啦

根本就逃避
簡簡單單講自己幾高幾重已經大約知咩事啦

下，企硬囉。拍拖之前會講明，唔接受就唔拍啦。講到明第一次只俾老公

初戀日日夜夜撩我扑野最後我覺得太煩嗌分手

基更加唔方係處啦

試下留tg 起碼一百人排隊

大把人係咁喎
我反而覺得dry既其中一個特點係個人好chur

超，到果陣佢地都拍緊拖啦
拍得拖即係大家相處到啦，唔通上完床即刻飛左你咩
你家姐咪醒羅

覺得你好似太認真……
如果玩下app無左個曖昧對象，都要半個月先平復，仲要工作模式1.5年

咁假設你真係拍到一次拖又不幸散左（唔係咒你，但第一次拍拖之後散係好常見），你係咪要用5年先平復到…？

玩下玩下你咪45歲都仲係處？
唔好浪費自己時間啦，雖然漁翁撒網係辛苦D，但到係危急關頭就要用特別既方法架啦

26 A0 男 d人覺得個男有問題嗎

毒

不過你肯等三年都算勁了

留低你個人資料得閒聯絡

"性格有問題" 呢句說話係曾經識的一位男士同我講la

我有個朋友都係咁 ....

勁揪

我本身真心覺得自己用半個月就get over 好快